其實大學仲守住係有咩原因

首先都已經停課
第二 咁樣守住間大學係對場運動有咩幫助
第三 守得到係可以叫贏 但一守唔到我諗唔到會有幾多手足仆街 同埋想講句 佢如果真係要攻入黎 點會攻唔到
一架銳武搞撚掂la
第四 唔守的話 出面又多返好多手足幫手

但依啲係我諗ja
有無人可以話我知個原因

前日中大嘅攻防戰係好好
再次令好多港人圍埋一齊
士氣大增
我覺得目標要達成
唔需要再守

我都覺 其他地方更需要人

有無人有個合理嘅原因
我唔想睇住無限手足送頭

真係想知

Push

Dislike 都比個原因阿

冇讀過u?
cctai 比人笑真係有原因

同問 做乜無啦啦走去守理大 本身冇狗

sor 原來係cctai 都唔要既正屎台

散水撚 屌你老母

你無lala set 野守
黑警就會覺得你同佢宣戰
咁佢就一定同你玩
你同人宣戰 你就要確認你武力是否足夠ko 人
無把握的話就係送頭

HKIX

你中意話我咩就咩la
咁你比唔比到原因

咁都可以調轉嚟講
明明係佢先攻我地先仆返去守...

你都傻 琴日成十架車狗打入去人地學校wor
你點講都講唔撚通啦 引人黎你屋企打9你?

依家理大咪突然set 野守lor

主意 唔理咩原因都好 散水 休息撚開始出動

講撚左唔可以比佢入去拉人，同埋itx大樓。屌你老母臭閪死五毛

對理大生嚟講 理大就係佢屋企
係屋企加強防禦工事好出奇咩?
驚佢亂入嘛 又唔係未試過 中大有眼睇

可唔可以唔好再用送頭依個字眼？

守完而家就叫人走 ?
咁你一開始守黎做咩

推比你睇 呢個就係原因 屌你老母

不如你問守住香港仲有咩原因啦廢柴，叫聽日所有人放棄抗爭。香港人抗爭有咩原因呀? 屌你老母臭閪

因為係大學。

埋土守係為左塞紅隧
當然屋企都係一個原因

樓豬乜都唔理就咁話守邊度守邊度錯
如果無用嘅話班狗撚理你咩
暴大就塞吐露港，埋土就塞紅隧
點解禮拜一佔到條橋就唔再打入去啊
咪又係因為達到佢地目的囉

忙左成日半夜睇post成版都係散水撚

自己屋企唔住得？

大家一條船 唔好勞氣

理大係我屋企。

有宿舍，守住現時個家有乜問題？

非中大人可以自己決定去留，中大人一定留守。

我覺得佔咗可以利用，但唔使放太多資源落去。
手足可以利用各大學做中轉站補給點避難所去其他區快閃游擊開花。

其實學生大可以不必留守，只要警察進來他們回家睡覺就好了。如此 be water 不留半滴血看來才是「明智」之舉。

可是他們就是偏要守護自己的家園，因為不是明不明智的問題，而是尊嚴、價值還有界線的問題，有些地方不容許野蠻人隨便踐踏半步。

原本那些殺人凶手、強姦犯說只要大家各自後退，不再進攻，那就能停戰了（如果他們沒有反口），但同學們卻不接受，要他們徹底離開，這就是同學們的反抗意志。如果再將事件只定性成警察反口，學生受害，其實詆毀了學生，也反映了我們還停留在弱者的被動姿態。其實不如反問，中大人連中大都失守，中大人還有退路嗎？香港人連香港都失守，香港人還有退路嗎？

香港中文大學是全港唯一一間書院制的大學，其成立正正就跟政治有直接間接的關係，其中的新亞書院就是由一群逃避中共的南來儒者、讀書人成立，要令花果飄零的中國文化保存下去。這所大學不只是個讀書的地方，也傳承了歷史和價值，教會我們知識與做人的學問，香港由加油變成反抗，由中大打響，也許歷史就是如此巧合，又如此必然。

謝謝中大各位，也謝謝香港的各位，一方有難，八方來援，這只是開始，前面還會有更多困難等著我們，新亞校歌有句：「艱險我奮進，困乏我多情」，以往不明其意，今日明白多了，也將此歌詞贈予各位。

引用自Instagram @corrupttheyouth

你親身落場問下留守既中大同學仔就會知
請問你係度做散水冷氣軍師又有咩原因

其實set咗全日...

對班學生，校友嚟講唔係普通一個地方。就好似你大學比人攻，你屋企比你攻，你都會想守護佢。

同埋，守大學其他地方都可以照開花，唔係盲目咁守一個地方。人人都可以係勇武，唔只係學生。我地出左社會嘅人更加應該去做更多。

守大學仲有好處，就係有基地，可以休息可以補給，團結力量軍心，仲可以開發新魔法等等等。呢一種守同14年唔同，大家都對14年守地方有陰影，但依家情況唔一樣。大學唔係條街，唔會咁易攻咁易清場。

最後，黑警搞大學，係世界文宣戰線佢地會收皮，冇一個政權係會敢踐踏大學，對好多國家嚟講係好嚴重嘅事情。就尋日中大嚟講，已經爆到全世界都討論，更有其他國家大學學生會支持中大。

亂還亂，最少都係睇大家集思廣義，冇人有經驗知點做，全部都只係推測。但有一點好肯定，香港人只要團結力量，冇野做唔到，冇野會輸。

長期守中大真心唔好

吐露港公路同火車路永屬香港自由之民

推

大家屌我我無所謂
我出發點係關心手足
咁長期留守會攰到pk
同埋一守唔到 就一定大量手足比人拉
我唔想見到依個畫面

其實香港仲守住有咩原因
你真係食撚咗屎
你屋企俾人打你守唔守呀
廢青未入過U
更唔好講佢攻入左文化，智識嘅最後一道防線
乜撚都話退退退
退去火星啦你

理大=紅隧
明未？

因為大學係我屋企 講完

中大係交通戰略重點

香港都回歸左仲上街反抗有咩原因？
因為大學係大學生既家呀DLGH!!

睇嚟你唔係太清楚CU同Poly嘅地理位置
Cu=吐露港 新界東最重要公路
Poly =紅隧

同意，要開花

場仗都打左五個月，佢一早覺得宣左戰啦